（求幫助）戒戀物癖

都好幾年，發覺已經蠶食緊我嘅正式生活，好想撇甩佢，有咩方法可以減低對呢類物件嘅興趣？

掉晒佢，好快好

對啲咩物件有癖好？

我知，試過停過一排唔掂，之後個癮又出返嚟，斷斷續續咁，好辛苦

內褲

男人定女人果條？

唔係停，係掉
要斷尾

梗係女性，咁先有幻想

試過掉晒，同自己講唔可以再係咁，但過左無耐個心癮起又去買返，好似吸毒咁，點撇都撇唔到，唔想一世都係咁落去，內心好痛苦

你自己着完嗰啲都臭個咸魚啦，仲對內褲有幻想？

你見141同new3lunch咁多巴打都有呢啲癖好，你可想而知幾咁難抗拒

男人入去買? 啲女見毒撚摸過會唔會即刻離開間鋪?

唔會，啲女仔如唔會覺到好肉酸，售貨員都唔會歧視你，一買一賣好正常

你買黎著定咩
你中意咪中意囉有乜所謂 個個人都有自己既fetish架啦
仲乜要夾硬介搞到自己咁唔開心

問題係迷戀左呢樣野搞到不能自拔，個人生活開始偏離正常